Cu engine vs poly ME 點揀好？

Cu>>>poly
Poly Me>>>CU engine
3大名氣見工係咪重要d？

CU 只有CS

Poly engine>>>CU engine

所以如果入唔到CS=poly好啲？
但見工問你乜u你霸氣d

老闆比較care which U

CU MAE 見engine工見都冇得見

如果唔做engine做其他，會唔會揀左CU先揀poly

一定係cu

100% 中大

樓上伏我既過唔到狗年